\documentclass{edtkdoc}

%%%%%%%% Mise en forme, TABLEAUX, COULEURS ET POLICES %%%%%%%%%%%%%%%%
\definecolor{bleu}{rgb}{0.50,0.751,29.16}
\definecolor{bleu_clair}{rgb}{0.65,0.85,3.30}

%%%%%%%% PRISE EN CHARGE POUR LES NON PRIMOS ACCEDENTS EN ALD %%%%%%%%%%%%%%%%
%\newcommand{\PECNPALD}{
%
%\vspace{100pt}
%\begin{center}
%\textbf{\Huge{Vaccination anti-grippale}\\
%\normalsize{Notice d'utilisation}}
%\end{center}
%\textbf{\Large{\textsl{VOUS AVEZ DEJA ETE VACCINE(E) CONTRE LA GRIPPE :}}}\\
%\textbf{\normalsize{\textsl{la loi permet le renouvellement de la vaccination de façon simplifiée, sans prescription médicale.}}}\\
%\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
%\textbf{Volet 1} - 	& \textbf{Prise en charge du vaccin anti-grippal :}\\
%			& \textbf{à compléter directement par le pharmacien} lors de la délivrance gratuite du vaccin.\\
%\textbf{Volet 2} - 	&\textbf{Prise en charge de l'injection :}\\
%			&\textbf{A compléter par l'infirmier(e)} qui effectue la vaccination \textbf{sans prescription} médicale.\\
%			& \textbf{Les deux volets sont à conserver par l'infirmier(e).}\\
%			& En l'absence de mention de prise en charge au titre de l'ALD, l'assuré(e) doit régler la part des 	honoraires représentant le ticket modérateur de l'injection.
%\end{tabular}\\
%\parbox{0.79\textwidth}{
%\begin{center}
%\textbf{\huge{Vaccin anti-grippal\\}}
%\textbf{\large{Prise en charge valable du 20/09/2010 au 31/01/2012.\\}}
%\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la Sécurité sociale-Decret N°2008-878 du 29.08.2008)}
%\end{center}
%}
%\parbox{0.2\textwidth}{
%\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
%A compléter par\\
%le pharmacien
%}}
%\parbox{0.6\textwidth}{
%\small{
%N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
%Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
%Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
%Code organisme : \textbf {\CODORG}
%}}
%\parbox{0.3\textwidth}{
%\small\edListToLines{xADREM}
%}
%
%\colorbox{bleu}{\parbox{0.95\textwidth}{
%\centering{A remplir par le pharmacien}}}\\
%\begin{tabular}{C{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}L{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}L{0.341\textwidth}}
%\cellcolor{bleu_clair}{Spécialité délivrée}{\vspace{1.5cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{Date de délivrance}{\vspace{1.5cm}} &
%\cellcolor{bleu_clair} {Identification et signature du pharmacien}{\vspace{1cm}}\\
%\end{tabular}
%
%\vspace{5pt}
%\hrule
%\parbox{\textwidth}{
%\begin{center}
%\textbf{\huge{Injection du vaccin anti-grippal\\}}
%\textbf{\large{Prise en charge valable du 20/09/2010 au 31/01/2012.\\}}
%\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la Sécurité sociale-Decret N°2008-878 du 29.08.2008 - arrêté du 29.08.2008)}
%\end{center}
%}
%\parbox{0.79\textwidth}{
%N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
%Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
%Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
%Code organisme :\textbf {\CODORG}
%}
%\parbox{0.2\textwidth}{
%\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2) \\
%A conserver par l'infirmier(e) qui a réalisé l'injection}
%}
%\parbox{\textwidth}{
%\centering
%\textsl{\textbf{Prise en charge de l'injection au titre de l'ALD}}
%}
%\colorbox{bleu}{\parbox{0.95\textwidth}{
%\centering{A remplir par l'infirmier(e)}}}\\
%\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.45\textwidth}}
%\cellcolor{bleu_clair}{Date d'exécution de l'injection}{\vspace{1cm}} & \cellcolor{bleu_clair} {Identification et signature
%de l'infirmier(e)}{\vspace{1cm}}\\
%\cellcolor{bleu_clair}\flushleft{Numéro de lot}&\cellcolor{bleu_clair}
%\end{tabular}\\
%\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
%Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.}
%}


%%%%%%%% PRISE EN CHARGE POUR LES PRIMOS ACCEDENTS EN ALD %%%%%%%%%%%%%%%%
%\newcommand{\PECALD}{
%
%\vspace{100pt}
%\begin{center}
%\textbf{\Huge{Vaccination anti-grippale}\\
%\normalsize{Notice d'utilisation}}
%\end{center}
%\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
%\textbf{Volet 1} - 	& Prise en charge du vaccin anti-grippal :\\
%			& A remplir par votre médecin pour la prescription du vaccin anti-grippal et par votre pharmacien pour la délivrance gratuite de ce vaccin.\\
%\textbf{Volet 2} - 	&Prescription de l'injection du vaccin anti-grippal:\\
%			&A remplir par votre médecin, s'il le souhaite, pour prescription de l'injection par un(e) infirmier(e) et à compléter par l'infirmier(e) s'il (elle) effectue la vaccination.\\
%			&Ce volet 2 est à retourner à votre centre de paiement avec la feuille de soins remise par votre infirmier(e).
%\end{tabular}\\
%\parbox{0.79\textwidth}{
%\begin{center}
%\textbf{\huge{Prise en charge du vaccin anti-grippal\\}}
%\textbf{\large{valable du 20/09/2010 au 31/01/2012.\\}}
%\normalsize{(art. L262-1 et R261-2 du Code de la Sécurité sociale)}
%\end{center}
%}
%\parbox{0.2\textwidth}{
%\flushright\scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
%A compléter par\\
%le pharmacien
%}}
%\parbox{0.6\textwidth}{
%\small{
%N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
%Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
%Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
%Code organisme : \textbf {\CODORG}
%}}
%\parbox{0.35\textwidth}{
%\small\edListToLines{xADREM}
%}
%
%\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
%\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par le pharmacien}
%\end{tabular}\\
%\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
%\cellcolor{bleu_clair}{Spécialité prescrite}{\vspace{1.2cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{Identification et signature du
%médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{Date de délivrance}{\vspace{1.2cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
%{Identification et signature du pharmacien}{\vspace{0.75cm}}\\
%\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
%{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
%\end{tabular}
%
%\vspace{5pt}
%\hrule
%\parbox{\textwidth}{
%\begin{center}
%\textbf{\Large{Prescription de l'injection du vaccin anti-grippal\\}}
%\textbf{\large{Prise en charge du vaccin valable du 20/09/2010 au 31/01/2012.\\}}
%\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la Sécurité sociale)}
%\end{center}
%}
%\parbox{0.79\textwidth}{
%N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
%Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
%Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
%Code organisme :\textbf {\CODORG}
%}
%\parbox{0.2\textwidth}{
%\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2) \\
%A adresser à l'organisme de sécurité sociale pour remboursement avec la feuille de soins auxiliaire médical(e)}
%}
%\parbox{\textwidth}{
%\centering
%\textsl{\textbf{Prise en charge de l'injection au titre de l'ALD}}
%}
%\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
%\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par l'infirmier(e)}
%\end{tabular}\\
%\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
%\cellcolor{bleu_clair}{Injection par un(e) infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{Identification et signature du
%médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{Date d'exécution de l'injection}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
%{Identification et signature de l'infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}\\
%\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
%{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
%\end{tabular}\\
%\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
%Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.}
%}


%%%%%%%% PRISE EN CHARGE POUR LES PRIMOS ACCEDENTS DE - DE 9 ANS  %%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\PECPLUS}{
\FondSimple
\vspace{100pt}
\begin{center}
\textbf{\Huge{vaccination anti-grippale}\\
\normalsize{notice d'utilisation}}
\end{center}
\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
\textbf{volet 1} - 	& Prise en charge du vaccin anti-grippal :\\
			& A remplir par votre médecin pour la prescription du vaccin anti-grippal et par votre pharmacien pour la délivrance gratuite de ce vaccin.\\
\textbf{volet 2} - 	&Prescription de l'injection du vaccin anti-grippal:\\
			&A remplir par votre médecin, s'il le souhaite, pour prescription de l'injection par un(e) infirmier(e) et à compléter par l'infirmier(e) s'il (elle) effectue la vaccination.\\
			&Ce volet 2 est à retourner à votre centre de paiement avec la feuille de soins remise par votre infirmier(e).
\end{tabular}\\
\parbox{0.79\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\huge{prise en charge du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{(art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
à remettre à votre\\
pharmacien
}}
\parbox{0.6\textwidth}{
\small{
N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
Code organisme : \textbf {\CODORG}
}}
\parbox{0.35\textwidth}{
\small\edListToLines{xADREM}
}

\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par le pharmacien}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{spécialité prescrite}{\vspace{1.2cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date de délivrance}{\vspace{1.2cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature du pharmacien}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}

\vspace{5pt}
\hrule
\parbox{\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\Large{prescription de l'injection du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{prise en charge du vaccin valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.79\textwidth}{
N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
Code organisme :\textbf {\CODORG}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2)\\
à adresser à\\
l'organisme de\\
sécurité sociale pour\\
remboursement avec\\
la feuille de soins\\
auxiliaire médical(e)
}}
\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par l'infirmier(e)}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{injection par un(e) infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date d'exécution de l'injection}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature de l'infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}\\\\
\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.
%La loi rend passible d'amende et/ou d'emprisonnement quiconque se rend coupable de fraudes ou de fausses déclarations (article L. 114-13 du Code de la sécurité sociale et 441-1 du Code pénal).
}

\newpage
\FondSimple
\vspace{100pt}
\normalsize
\begin{center}
\textbf{\Huge{vaccination anti-grippale}\\
\normalsize{notice d'utilisation}}
\end{center}
\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
\textbf{volet 1} - 	& Prise en charge du vaccin anti-grippal :\\
			& A remplir par votre médecin pour la prescription du vaccin anti-grippal et par votre pharmacien pour la délivrance gratuite de ce vaccin.\\
\textbf{volet 2} - 	&Prescription de l'injection du vaccin anti-grippal:\\
			&A remplir par votre médecin, s'il le souhaite, pour prescription de l'injection par un(e) infirmier(e) et à compléter par l'infirmier(e) s'il (elle) effectue la vaccination.\\
			&Ce volet 2 est à retourner à votre centre de paiement avec la feuille de soins remise par votre infirmier(e).
\end{tabular}\\
\parbox{0.79\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\huge{prise en charge du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{(art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
à remettre à votre\\
pharmacien
}}
\parbox{0.6\textwidth}{
\small{
N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
Code organisme : \textbf {\CODORG}
}}
\parbox{0.35\textwidth}{
\small\edListToLines{xADREM}
}

\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par le pharmacien}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{spécialité prescrite}{\vspace{1.2cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date de délivrance}{\vspace{1.2cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature du pharmacien}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}

\vspace{5pt}
\hrule
\parbox{\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\Large{prescription de l'injection du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{prise en charge du vaccin valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.79\textwidth}{
N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
Code organisme :\textbf {\CODORG}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2) \\
à adresser à\\
l'organisme de\\
sécurité sociale pour\\
remboursement avec\\
la feuille de soins\\
auxiliaire médical(e)
}}
\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par l'infirmier(e)}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{injection par un(e) infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date d'exécution de l'injection}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature de l'infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}\\\\
\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.
%La loi rend passible d'amende et/ou d'emprisonnement quiconque se rend coupable de fraudes ou de fausses déclarations (article L. 114-13 du Code de la sécurité sociale et 441-1 du Code pénal).
}
}

%%%%%%%% PRISE EN CHARGE POUR LES PRIMOS ACCEDENTS  %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PEC}{
\FondSimple
\vspace{100pt}
\begin{center}
\textbf{\Huge{vaccination anti-grippale}\\
\normalsize{notice d'utilisation}}
\end{center}
\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
\textbf{volet 1} - 	& Prise en charge du vaccin anti-grippal :\\
			& A remplir par votre médecin pour la prescription du vaccin anti-grippal et par votre pharmacien pour la délivrance gratuite de ce vaccin.\\
\textbf{volet 2} - 	&Prescription de l'injection du vaccin anti-grippal:\\
			&A remplir par votre médecin, s'il le souhaite, pour prescription de l'injection par un(e) infirmier(e) et à compléter par l'infirmier(e) s'il (elle) effectue la vaccination.\\
			&Ce volet 2 est à retourner à votre centre de paiement avec la feuille de soins remise par votre infirmier(e).
\end{tabular}\\
\parbox{0.79\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\huge{prise en charge du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{(art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
à remettre à votre\\
pharmacien
}}
\parbox{0.6\textwidth}{
\small{
N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
Code organisme : \textbf {\CODORG}
}}
\parbox{0.35\textwidth}{
\small\edListToLines{xADREM}
}

\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par le pharmacien}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{spécialité prescrite}{\vspace{1.2cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date de délivrance}{\vspace{1.2cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature du pharmacien}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}

\vspace{5pt}
\hrule
\parbox{\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\Large{prescription de l'injection du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{prise en charge du vaccin valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale)}
\end{center}
}
\parbox{0.79\textwidth}{
N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
Code organisme :\textbf {\CODORG}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2)\\
à adresser à\\
l'organisme de\\
sécurité sociale pour\\
remboursement avec\\
la feuille de soins\\
auxiliaire médical(e)
}}
\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.46\textwidth}}
\cellcolor{bleu}{à remplir par le médecin} & \cellcolor{bleu} {à remplir par l'infirmier(e)}
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{C{0.174\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.26\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.17\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.263\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{injection par un(e) infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{identification et signature du
médecin}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{date d'exécution de l'injection}{\vspace{0.75cm}} & \cellcolor{bleu_clair}
{identification et signature de l'infirmier(e)}{\vspace{0.75cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}{date de prescription}{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{1cm}}&\cellcolor{bleu_clair}
{\vspace{0.75cm}}&\cellcolor{bleu_clair}{\vspace{0.75cm}}
\end{tabular}\\\\
\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.
%La loi rend passible d'amende et/ou d'emprisonnement quiconque se rend coupable de fraudes ou de fausses déclarations (article L. 114-13 du Code de la sécurité sociale et 441-1 du Code pénal).
}
}

%%%%%%%% PRISE EN CHARGE POUR LES NON PRIMOS ACCEDENTS %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PECNP}{
\FondSimple
\vspace{100pt}
\begin{center}
\textbf{\Huge{Vaccination anti-grippale}\\
\normalsize{Notice d'utilisation}}
\end{center}
\textbf{\Large{\textsl{VOUS AVEZ DÉJÀ ÉTÉ VACCINÉ(E) CONTRE LA GRIPPE :}}}\\
\textbf{\normalsize{\textsl{La loi permet le renouvellement de la vaccination de façon simplifiée, sans prescription médicale.}}}\\
\begin{tabular}{L{0.1\textwidth}L{0.8\textwidth}}
\textbf{Volet 1} - 	& \textbf{Prise en charge du vaccin anti-grippal :}\\
			& \textbf{à compléter directement par le pharmacien} lors de la délivrance gratuite du vaccin.\\
\textbf{Volet 2} - 	&\textbf{Prise en charge de l'injection :}\\
			&\textbf{à compléter par l'infirmier(e)} qui effectue la vaccination \textbf{sans prescription} médicale.\\
			& \textbf{Les deux volets sont à conserver par l'infirmier(e).}\\
			& En l'absence de mention de prise en charge au titre de l'ALD, l'assuré(e) doit régler la part des honoraires représentant le ticket modérateur de l'injection.
\end{tabular}\\
\parbox{0.79\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\huge{Vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{Prise en charge valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{ (Art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale - Décret N°2008-878 du 29.08.2008)}
\end{center}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 1)\\
A compléter par\\
le pharmacien
}}
\parbox{0.6\textwidth}{
\small{
N° d'immatriculation : \textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire : \textbf {\DATRG}\\
Code organisme : \textbf {\CODORG}
}}
\parbox{0.35\textwidth}{
\small\edListToLines{xADREM}
}

\colorbox{bleu}{\parbox{0.95\textwidth}{
\centering{A remplir par le pharmacien}}}\\
\begin{tabular}{C{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}L{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}L{0.341\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{Spécialité délivrée}{\vspace{1.5cm}} & \cellcolor{bleu_clair}{Date de délivrance}{\vspace{1.5cm}} &
\cellcolor{bleu_clair} {Identification et signature du pharmacien}{\vspace{1cm}}\\
\end{tabular}

\vspace{5pt}
\hrule
\parbox{\textwidth}{
\begin{center}
\textbf{\huge{Injection du vaccin anti-grippal\\ }}
\textbf{\large{Prise en charge valable du 06/10/2017 au 31/01/2018\\ }}
\normalsize{ (art. L262-1 et R261-2 du Code de la sécurité sociale - Décret N°2008-877 du 29.08.2008 - Arrêté du 19.06.2011)}
\end{center}
}
\parbox{0.79\textwidth}{
N° d'immatriculation :\textbf {\NUMSS}\\
Bénéficiaire de la prise en charge : \textbf {\BENEF}\\
Date et rang de naissance du bénéficiaire :\textbf {\DATRG}\\
Code organisme :\textbf {\CODORG}
}
\parbox{0.2\textwidth}{
\flushright \scriptsize\textbf{(Volet 2)\\
A conserver par\\
l'infirmier(e) qui a\\
réalisé l'injection
}}
\colorbox{bleu}{\parbox{0.95\textwidth}{
\centering{A remplir par l'infirmier(e)}}}\\
\begin{tabular}{C{0.46\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.45\textwidth}}
\cellcolor{bleu_clair}{Date d'exécution de l'injection}{\vspace{1cm}} & \cellcolor{bleu_clair} {Identification et signature
de l'infirmier(e)}{\vspace{1cm}}\\
\cellcolor{bleu_clair}\flushleft{Numéro de lot}&\cellcolor{bleu_clair}
\end{tabular}\\\\
\scriptsize{La loi 78.17 du 6.1.78 modifiée relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés s'applique à ce formulaire.
Elle garantit un droit d'accès et de rectification pour les données vous concernant.
%La loi rend passible d'amende et/ou d'emprisonnement quiconque se rend coupable de fraudes ou de fausses déclarations (article L. 114-13 du Code de la sécurité sociale et 441-1 du Code pénal).
}
}

%%%%%%%%%%%% CORRESPONDANCE DES BLOCS COURRIER %%%%%%%%%%
%NPRI=>+ 65 ans non primo (NP)
%NPALD=>18-64 ans en ALD NP
%NEXT=>18-64 ans en EXT NP
%PPRI=>65 ans et + en P
%PPRII=>18-64 ans en P
%PPRIII=>6 mois - 9 ans (ALD + extensions)
%PPRIV=>9-17 ans (ALD + extensions)P
%LETLDEUXCORPS=>+ 65 ans primo déjà invité
%LETSEPTCORPS=>ALD 18-64 ans primo déjà invité

%%%%%%%% BLOC COURRIER NON PRIMO 65 et + %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\NPRI}{
     > \textbf{POUR ÉVITER UNE HOSPITALISATION, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST,     \\

%	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes.    \\
%  L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves, notamment après 65 ans.
  Avec l'âge, même en bonne santé, le corps se défend moins bien contre les virus, en particulier ceux de la grippe.\\

%  Comme vous le savez, la grippe n'est pas une maladie anodine. Après 65 ans, elle peut avoir des conséquences graves sur la santé.\\
  Chaque année, même en cas de faible épidémie, elle est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. Plus de 90\% des décès attribués à la grippe concernent des personnes de plus de 65 ans.\\
%  Comme vous le savez, après 65 ans et même en bonne santé, le corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe.\\
%   Vous souffrez d'une maladie chronique et votre corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe.

%  L'an dernier vous aviez choisi, à raison, de vous faire vacciner.     \\
  Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\ %En vous faisant vacciner, vous limitez aussi la transmission des virus et vous protégez vos proches.\\

	L'an dernier, vous aviez choisi à raison de vous faire vacciner. C'est pourquoi \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\

  %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications.\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications et de protéger vos proches.\\
%  Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec votre médecin.\\
%  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le document ci-joint et parlez-en avec votre médecin.\\
%Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.

	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
	Le médecin conseil national
}

%%%%%%%% BLOC COURRIER NON PRIMO 18-64 EN ALD %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\NPALD}{
	 > \textbf{POUR ÉVITER UNE HOSPITALISATION, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST, \\

% 	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes.  \\
%   L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
%
%  Comme vous le savez, la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique.\\
%   Vous souffrez d'une maladie chronique et votre corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe.\\
%
%  L'an dernier vous aviez choisi, à raison, de vous faire vacciner.\\
%   Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger. En vous faisant vacciner, vous limitez aussi la transmission des virus et vous protégez vos proches.\\
%
% 	L'an dernier, vous aviez choisi à raison de vous faire vacciner. C'est pourquoi \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\
%
%   %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
% %  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications et de protéger vos proches.\\
% %  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%
% %   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.
%
% 	Avec toute mon attention,\\
%
% 	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
%   Professeur Luc Barret, médecin conseil national
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves surtout quand on est atteint d'une maladie chronique. Dans cette situation, le corps se défend moins bien contre les virus. \\

  Même en cas de faible épidémie, elle est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. L'an dernier, près de 70\% des personnes hospitalisées en réanimation pour une grippe souffraient comme vous d'une maladie chronique. \\

  Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger. \\

  L'an dernier, vous aviez choisi à raison de vous faire vacciner. C'est pourquoi \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\

  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec votre médecin. \\

  Avec toute mon attention, \\

  Le médecin conseil national \\
}

%%%%%%%% BLOC COURRIER NON PRIMO EN EXT %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\NPEXT}{
	> \textbf{POUR ÉVITER UNE HOSPITALISATION, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST, \\

% 	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes.\\
%   L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
%
%  Comme vous le savez, la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique.\\
%   Vous souffrez d'une maladie chronique et votre corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe.\\
%
%  L'an dernier vous aviez choisi, à raison, de vous faire vacciner. \\
%   Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger. En vous faisant vacciner, vous limitez aussi la transmission des virus et vous protégez vos proches.\\
%
% 	L'an dernier, vous aviez choisi à raison de vous faire vacciner. C'est pourquoi \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\
%
%   %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications et de protéger vos proches.\\
%  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%
%   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.
% 	Avec toute mon attention,\\
%
% 	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
%   Professeur Luc Barret, médecin conseil national
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves surtout quand on est atteint d'une maladie chronique. Dans cette situation, le corps se défend moins bien contre les virus.\\

  Même en cas de faible épidémie, elle est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. L'an dernier, près de 70\% des personnes hospitalisées en réanimation pour une grippe souffraient comme vous d'une maladie chronique.\\

  Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\

  L'an dernier, vous aviez choisi à raison de vous faire vacciner. C'est pourquoi \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\

  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec votre médecin.\\

  Avec toute mon attention,\\

  Le médecin conseil national\\
}

%%%%%%%% BLOC COURRIER PRIMO 65 et + %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PPRI}{   \normalsize{
	> \textbf{POUR ÉVITER UNE HOSPITALISATION, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE}      \\

	\CIV \  \xNOMDEST,                                       \\

%	L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.  \\
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves, notamment après 65 ans.
  Avec l'âge, même en bonne santé, le corps se défend moins bien contre les virus, en particulier ceux de la grippe.\\

%  Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Après 65 ans, elle peut avoir des conséquences graves sur la santé.\\
%  La grippe n'est pas une maladie anodine. Après 65 ans, elle peut entraîner des complications graves.\\
%  Chaque année, elle est responsable de décès.\\
%	Après 65 ans, même en bonne santé, le corps se défend moins bien contre les virus en particuliers celui de la grippe.\\
  Chaque année, même en cas de faible épidémie, elle est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. Plus de 90\% des décès attribués à la grippe concernent des personnes de plus de 65 ans.\\

  Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\ % En vous faisant vacciner, vous limiter aussi des virus et vous protéger vos proches.\\

  C'est pourquoi \textbf{\underline{l'Assurance Maladie vous invite à vous faire vacciner contre la grippe.}} \\

  %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger. Par ce geste simple, vous limitez aussi la propagation du virus et vous protégez vos proches.\\
%  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le document ci-joint et parlez-en avec votre médecin.\\
%   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.
  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec votre médecin.\\

	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national  }
	Le médecin conseil national
  }

}

%%%%%%%% BLOC COURRIER PRIMO 18-64 %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PPRII}{
		> \textbf{POUR ÉVITER UNE HOSPITALISATION, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST,      \\

% 	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes. \\
%  L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
%
%   %Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique.\\
% 	%La grippe n'est pas une maladie anodine, elle peut entraîner des complications graves, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique. Chaque année, elle est responsable de décès.\\
%   Vous souffrez d'une maladie chronique et votre corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe.\\
%
%   Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger. En vous faisant vacciner, vous limitez aussi la transmission des virus et vous protégez vos proches.\\
%
%   C'est pourquoi \textbf{\underline{l'Assurance Maladie vous invite à vous faire vacciner contre la grippe.}}\\
%
%   %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger. Par ce geste simple, vous limitez aussi la propagation du virus et vous protégez vos proches.\\
%  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%
%   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.
% 	Avec toute mon attention,\\
%
% 	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
%   Professeur Luc Barret, médecin conseil national.
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves surtout quand on est atteint d'une maladie chronique. Dans cette situation, le corps se défend moins bien contre les virus.\\

  Même en cas de faible épidémie, elle est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. L'an dernier, près de 70\% des personnes hospitalisées en réanimation pour une grippe souffraient comme vous d'une maladie chronique.\\

  Le vaccin reste le moyen  le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\

  C'est pourquoi \textbf{\underline{l'Assurance Maladie vous invite à vous faire vacciner contre la grippe.}} \\

  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec votre médecin.\\

  Avec toute mon attention,\\

  Le médecin conseil national\\
}

%%%%%%%% BLOC COURRIER 6 mois - 9 ans (ALD + extensions)  %%%%%%%%%%%%%%%%\\
\newcommand{\PPRIII}{
		> \textbf{JE FAIS VACCINER MON ENFANT CONTRE LA GRIPPE} \\

%<<<<<<< TREE
	\CIVDEUX \  \xNOMDEST,  \\
%=======
%	\CIV \  \xNOMDEST,  \\
%>>>>>>> MERGE-SOURCE

%	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes de tous âges.    \\
%  L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
  %Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé de votre enfant, surtout s'il souffre d'une maladie chronique.\\
%	La grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé de votre enfant, surtout s'il souffre d'une maladie chronique.\\
%  Votre enfant souffre d'une maladie chronique et son corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe. Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves. Votre enfant souffre d'une maladie chronique et son corps se défend moins bien contre les virus.\\

  Chaque année, même en cas de faible épidémie, la grippe est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\

  C'est pourquoi \textbf{\underline{l'Assurance Maladie vous invite à faire vacciner votre enfant contre la grippe.}}\\

  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec le médecin de votre enfant.\\

  %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de le protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de le protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le document ci-joint et parlez-en avec le médecin de votre enfant.\\
 	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
	Le médecin conseil national
}

%%%%%%%% BLOC COURRIER 9-17 ans (ALD + extensions) %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PPRIV}{
	> \textbf{JE FAIS VACCINER MON ENFANT CONTRE LA GRIPPE} \\

%<<<<<<< TREE
	\CIVDEUX \  \xNOMDEST,                                        \\
%=======
%	\CIV \  \xNOMDEST,                                        \\
%>>>>>>> MERGE-SOURCE

%	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes, y compris des personnes jeunes.\\
%  L'année dernière, la grippe a été particulièrement sévère, avec de nombreuses hospitalisations mais aussi des décès.\\
  La grippe est une maladie qui peut entraîner des complications graves. Votre enfant souffre d'une maladie chronique et son corps se défend moins bien contre les virus.\\

  %Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé de votre enfant, surtout s'il souffre d'une maladie chronique.\\
%	La grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé de votre enfant, surtout s'il souffre d'une maladie chronique.\\
%  Votre enfant souffre d'une maladie chronique et son corps se défend moins bien contre les virus, en particulier celui de la grippe. Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger.\\
  Chaque année, même en cas de faible épidémie,  la grippe est responsable de nombreuses hospitalisations mais aussi de décès. Le vaccin reste le moyen le plus efficace pour réduire les risques de complications et il est sans danger. \\

  C'est pourquoi \textbf{\underline{l'Assurance Maladie vous invite à faire vacciner votre enfant contre la grippe.}}\\

%  A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de le protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Le vaccin est le moyen le plus sûr de le protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
%  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.
  Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez le site internet ameli-santé.fr et parlez-en avec le  médecin de votre enfant.\\

	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
  Le médecin conseil national
}

%%%%%%%% MISE EN FORME LOGO ET COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETTROIS}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\NPRI}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Mon vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
Pour cela, je remets le bon ci-joint à mon pharmacien pour qu'il me délivre le vaccin et je me fais vacciner par mon médecin traitant ou l'infirmier(e) libéral(e) de mon choix.\\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETHUIT}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\NPALD}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Mon vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
% Je remets la prise en charge ci-jointe à mon pharmacien afin qu'il puisse me délivrer le vaccin. \\
% Je me fais vacciner par mon médecin traitant ou l'infirmièr(e) libéral(e) de mon choix. \\
% %Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale préalable pour se faire vacciner.
% %Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale préalable pour se faire vacciner par leur médecin.
% Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale pour se faire vacciner.
Pour cela, je remets le bon ci-joint à mon pharmacien pour qu'il me délivre gratuitement le vaccin et je me fais vacciner par mon médecin traitant ou l'infirmier(e) libéral(e) de mon choix. \\
Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale pour se faire vacciner. \\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETNEUF}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\NPEXT}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Mon vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
% Je remets la prise en charge ci-jointe à mon pharmacien afin qu'il puisse me délivrer le vaccin. \\
% Je me fais vacciner par mon médecin ou l'infirmièr(e) libéral(e) de mon choix. \\
% %Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale préalable pour se faire vacciner.
% %Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale préalable pour se faire vacciner par leur médecin.
% Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale pour se faire vacciner.
Pour cela, je remets le bon ci-joint à mon pharmacien pour qu'il me délivre gratuitement le vaccin et je me fais vacciner par mon médecin traitant ou l'infirmier(e) libéral(e) de mon choix.\\
Les femmes enceintes doivent continuer à bénéficier d'une prescription médicale pour se faire vacciner.\\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}

    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETUN}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\PPRI}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Mon vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
Pour cela, je remets le bon ci-joint à mon médecin traitant pour qu'il me prescrive le vaccin et je me fais vacciner à l'occasion d'une prochaine consultation.\\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETSIX}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\PPRII}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Mon vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
%Je remets la prise en charge ci-jointe à mon médecin traitant afin qu'il puisse me prescrire le vaccin.\\
%Je lui pose toutes mes questions à l'occasion de cette consultation.
%Je me fais vacciner à l'occasion d'une prochaine consultation.
Pour cela, je remets le bon ci-joint à mon médecin pour qu'il me prescrive le vaccin et je me fais vacciner à l'occasion d'une prochaine consultation.\\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETQUATRE}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\PPRIII}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Le vaccin de mon enfant est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
Pour cela, je remets le bon ci-joint au médecin pour qu'il me prescrive le vaccin et je fais vacciner mon enfant à l'occasion d'une prochaine consultation.\\
Si mon enfant n'a jamais été vacciné contre la grippe, deux injections sont nécessaires.\\
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

\newcommand{\LETCINQ}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\PPRIV}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Le vaccin de mon enfant est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie !}}\\
Pour cela, je remets le bon ci-joint au médecin pour qu'il me prescrive le vaccin et je fais vacciner mon enfant à l'occasion d'une prochaine consultation.\\
%Je lui pose toutes mes questions à l'occasion de cette consultation.
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

%%%%%%%% DEFINITION DE LA MISE EN PAGE DE LA LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%
\geometry{hmargin=2cm,vmargin={5.5cm,0.1cm},includefoot}

\setlength{\parskip}{15pt}

\begin{document}
\newcommand{\DEBUT}{}
\newcommand{\ENDADH}{
\begin{textblock*}{150pt}(400pt,50pt)%
	\normalsize\IDEMET, le \today
\end{textblock*}%
\edToAddrList{xADRLN}
	\ifthenelse{\equal{\SWITCHTEL}{TEL 09 72 72 02 02}}
	{
	    \ifthenelse{\equal{\TAILLETAB}{4}}
	    {
 	        \begin{textblock*}{100pt}(145pt,206pt)%
		   \scriptsize\COUTTEL%
	         \end{textblock*}%
	    }
	    {
	         \begin{textblock*}{100pt}(145pt,196pt)%
		   \scriptsize\COUTTEL%
	         \end{textblock*}%
          }
	}
	{
	\begin{textblock*}{150pt}(200pt,100pt)%
		\COUTVIDE%
	\end{textblock*}%
	}




\normalsize\mdseries
\vspace{2.5cm}
\edTitCorp\\
\edListToLines{xADREM}

\vspace{35pt}
Mon numéro : {\NSS} {\CSS}\\  %{\OFFRE}
Mon nom ou celui de mon ayant droit :\\
{\NOMBEN} {\PREBEN}

\vspace{20pt}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BLOC COURRIER + 65 ans primo déjà invité %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETLDEUXCORPS}{
	> \textbf{CETTE ANNEE, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST,                                             \\

	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes.\\

  %Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Après 65 ans, elle peut avoir des conséquences graves sur la santé.\\
	La grippe n'est pas une maladie anodine. Après 65 ans, elle peut entraîner des complications graves.\\
  Chaque année, elle est responsable de décès.\\

	\textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe}} selon les recommandations du Haut Conseil de la santé publique.\\

  %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger. Par ce geste simple, vous limitez aussi la propagation du virus et vous protégez vos proches.\\
  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\

%   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.                                                                                      \\

	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
	Le médecin conseil national

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Création de lettre 02L par rapport tableau de ventilation
% Créé pour la campagne de 2012-2013
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETDEUX}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\LETLDEUXCORPS}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Je me fais prescrire le vaccin par mon médecin traitant ! }}\\
Je remets la prise en charge ci-jointe au médecin afin qu'il puisse me prescrire le vaccin.\\
Je lui pose toutes mes questions à l'occasion de cette consultation.
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Création de lettre 07L par rapport tableau de ventilation
% Créé pour la campagne de 2012-2013
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETSEPT}{

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\setlength{\parskip}{4pt}
{\LETSEPTCORPS}
\end{minipage}

\fcolorbox{bleu_clair}{bleu_clair}{\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\textbf{\large{Je me fais prescrire le vaccin par mon médecin traitant ! }}\\
Je remets la prise en charge ci-jointe au médecin afin qu'il puisse me prescrire le vaccin.\\
Je lui pose toutes mes questions à l'occasion de cette consultation.
\end{minipage}}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
    \scriptsize {\textbf{PJ :}  Votre bon de prise en charge du vaccin contre la grippe saisonnière.}
\end{minipage}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% BLOC COURRIER ALD 18-64 ans primo déjà invité %%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETSEPTCORPS}{

		> \textbf{CETTE ANNÉE, JE ME FAIS VACCINER CONTRE LA GRIPPE} \\

	\CIV \  \xNOMDEST,                                               \\

	Cet hiver encore, la grippe saisonnière va toucher des millions de personnes.\\

  %Au premier abord on ne s'en méfie pas mais la grippe n'est pas une maladie anodine. Elle peut avoir des conséquences graves sur la santé, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique.\\
	La grippe n'est pas une maladie anodine, elle peut entraîner des complications graves, surtout lorsqu'on souffre d'une maladie chronique. Chaque année, elle est responsable de décès.\\

  \textbf{\underline{L'Assurance Maladie vous invite de nouveau à vous faire vacciner contre la grippe}} selon les recommandations du Haut Conseil de la santé publique.\\

  %A ce jour, le vaccin reste le moyen le plus sûr de vous protéger contre les risques de complications. Il est pris en charge à 100\% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\
  Le vaccin est le moyen le plus sûr de vous protéger. Par ce geste simple, vous limitez aussi la propagation du virus et vous protégez vos proches.\\
  Le vaccin est pris en charge à 100 \% par l'Assurance Maladie. Alors, n'attendez pas !\\

%   Pour en savoir plus sur la grippe et la vaccination, consultez simplement le dépliant ci-joint.                                                                                      \\

	Avec toute mon attention,\\

	%Professeur Hubert Allemand, médecin conseil national
	Le médecin conseil national

}

\newcommand{\TYPCR}{}
\newcommand{\COURRIER}{
\FondSimple

\TYPCR
         \newpage %
\CRACC


\newdoc
}

\input{LET-VAGRIP.txt}
\end{document}



